隻合金Gipsy Danger由 1600升到 1780

好on9, 要買又要比多180

而家叫你買幾千隻幾萬隻咩

呢隻好野黎，一出個時facebook 班on9 仔話等跌價跌佢老母咩

FACEBOOK太多戇鳩仔/佬